小心政府利用民眾對科興嘅反感去推高 mRNA 疫苗接種率

小心政府利用民眾對科興嘅反感去推高 mRNA 疫苗接種率

民眾普遍都有種偏見 / 謬誤：「只要唔係科興就安全」

香港人畀政府愚弄已經唔係第一次
覺得自己醒過政府嘅要小心

對政府黎講，其實佢唔在意民眾打邊隻
品牌只係表面，背後嘅資本都係得個幾家

政府知道香港人對中國品牌反感
就刻意將科興放前面

效果就係刺激後來嘅 mRNA 疫苗嘅接種率

點解要人打疫苗之前，唔幫人 check 下有無抗體？

台醫師講解 mRNA 疫苗嘅原理

美國一名醫生注射疫苗後死亡

我覺得對啲廢老嚟講
重點都已經唔係科唔科興
重點係 唔賠錢 唔認關事

有兩球嘅話
日日打針都可以

另一個謬誤：唔打科興就打外國貨

推高有咩問題？點解唔打科興就連mRNA都唔俾打？以色列接種完群體免疫你睇唔到？疫苗不嬲有風險，但疫病風險唔係更大？疫情死多啲人定接種疫苗死多啲人呀？

你最多話香港感染人數少，無即時接種需要，但長遠嚟睇你要維持幾耐出入境限制？其他國家望住香港無人接種又解唔解關好？

反疫苗撚唔好借啲意嚟推銷自己套理念
「哦，佢打疫苗死咗，疫苗好危險呀！」唔諗下武肺已經係全世界殺咗幾多人

你地見政府唔宣傳其他廠嘅疫苗

因為佢知道香港人反政府，由政府做宣傳會有反效果，所以會交畀公關公司去做

但政府宣傳科興係刻意整低科興接種率
有助推高之後嘅 mRNA 疫苗接種率

而香港人接種 mRNA 疫苗嘅數據亦會成為各大藥廠改良 mRNA 疫苗嘅參考之一

與滅活疫苗（例如流感疫苗）不同，mRNA 疫苗打入人體之後，細胞會讀取 RNA 上嘅指令，然後根據指令，製造出指定嘅蛋白質

以輝瑞嘅 covid vaccine 為例, RNA 會指示細胞製造 covid virus 表面嘅抗原，從而令身體產生免疫反應

正常細胞讀取 RNA，然後製造病毒抗原，然後抗原會浮出，佈滿該細胞嘅表面
當免疫系統貞測到細胞表面上嘅抗原，就會引起免疫反應，將細胞殺死
免疫系統會記得呢隻抗原，當下次再遇到嘅時候，就會更快有免疫反應，即係所謂嘅「對病毒免疫／有抗體」

mRNA 疫苗嘅製作快過傳統疫苗，醫師指出係因為製作 mRNA 快過培殖病毒
亦正正係呢個原因，即使病毒變種都可以好快製作出相應嘅疫苗（只需修改 mRNA 就可以了）

但缺點係 mRNA 非常不穩定，要係 -80 度環境內存放，又要用納米技術去防止疫苗內嘅 mRNA 變質，致於呢啲保質上所用嘅係咩化學物質，對人體有咩影響，醫師就無講

另外醫師又講到，mRNA 技術係史上第一次用於人體，將來亦有機會繼續用黎對付其他病毒包括流感

致於副作用，接種輝瑞疫苗人士當中有以下症狀（排除嚴重及致死個案）
肌肉酸痛：37%
頭痛：52%
全身無力：59%
發燒：16%
發冷：35%

來源：

大大個以色列比biotech做實驗洗你咩

政權想全球接種，單靠以色列嘅 sample size 係極之不足 ....

隔離post已經有人帶風向 幾百正皮
唔知幾多人真係俾佢老點左

讀多d 書先出黎鳩up 啦
你知唔知sample size 幾百萬係統計學上已經係好撚柒大
一般幾萬已經好準

全球得以色列打緊mRNA疫苗咩 ,
其他歐美國家都打緊啦,要數據幾時到香港

依家係研究副作用，唔係一般做統計 ....

佢講到好似得以色列打緊咁

研究副作用係唔會嫌 cases 多，只會嫌少 ....

膠都廢事比你
讀下stat 先出黎鳩up

全球加埋打左mRNA疫苗既人數仲多過香港人口, 咁仲唔夠?

It’s just a fucking flu

利申：等緊打biontech，之後可以去旅行

唔明點解有以色列就唔需要香港

兩者嘅數據其實一樣重要，做科研係唔會好似你咁諗 ....

樓主係真心膠定假膠

問題係 mRNA 疫苗係史上第一次應用係人體 ....

疫苗人種論？
你知唔知1萬個人 如果副作用機會率要上升1% probability 係幾多
知你就唔會出黎鳩up

是但啦，橫死掂死，死之前可以離開香港緊要d

我覺得樓主係公關公司特登出黎扮柒令人產生逆反心理然後去打針

OnL79陰毛論
佢真係想你打既，正路推biontech先啦，打左無乜事咪個個打囉
佢推科興係因為柒，因為咩都要刷鞋

都係個句：唔明點解有以色列就唔需要香港 ....

你做科研嘅話，一定係想拎埋香港啲數據 ....

咪on9 啦，貪香港數據有寶咩

而家吹風話蟈藥好過科興

其實都覺得怪
政府要cover呢d新聞實cover到
但連cctvb都播

研究副作用
同一般統計有咩分別

歐美全部都打
咁點解唔係佢地先係最大參考

全國幾百到幾千萬人
SAMPLE SIZE仲唔夠高

全世界都打緊喎?

科興就話啫

你特登將兩者混為一談

真樓主當人on9

遲啲（而家已經係）方向報同藍屍又會話蟈藥比科興更安全，錯嘅係科興同錯嘅係777三耳陳肇恥，蟈藥同中共英明神武，睇下人哋澳門同大陸都係打蟈藥

AZ都未必安全

科興=中共陰謀
mRNA = 深層政府陰謀

科興仲未登到上醫學期刊,未有60歲以上人士數據
但香港就繼續比60歲以上打.

點解樓主唔覺得呢個係,反而mRNA疫苗係

疫苗研發得過一年就全世界接種 係有risk
但眼前現實係唔打疫苗 世界繼續半停頓
而西方各國打有效既疫苗 更加係以疫謀霸上反超過中共

如果biontech數據理想 無太大原因抗拒接種
如果你覺得港共推biontech都係有agenda
反而唔係為止推人打科興
諗法係咪本未倒置咗

我係講緊樓主

中國人笑中共踩完mRNA，自己又去研發mRNA
連登居然有人帶風向踩mRNA

佢將一般人對科興既諗法
套用既biontech身上

又或者佢係deep states撚啦

打疫苗一向有風險
就算種牛荳/流感疫苗都有機會有副作用
就咁睇年輕人中武肺後症狀唔明顯
的確無急切性要打
但嚟緊好大機會各國通關後
要求登機旅客有打疫苖
咁ching 係咪會等多3-4年啲報告出哂
先下決去打疫苗

你又岩

你咪簡約地等多八十年， 到d 長期安全性數據出齊入埋骨灰龕先選擇打唔打
個人選擇黎

咁不如做埋你住果棟樓既sampling 先？

老實講句

科研你識條撚咩YouTube 醫學博士

第一單死人咪收埋左2日，俾蘋果踼爆先急住出黎講

如果港共夠膽好似支那咁封報館封電台封網絡，你估佢唔會繼續隱瞞?

又一個文科仔衝出嚟尻噏